覺唔覺叫人唔好j凱晴班友好能偽善？

舊登j游B嗰陣佢地分分鐘重未斷奶

咪精蟲上腦啦

拉

好期待冬天佢著黑絲

屌奶星未上熱門已經畀推拉師攻佔

大波無計，咪就一就，可能佢有朝一日派福利，每人派條毛

我覺得可以收口
但見連登仔叫人唔好性騷擾絲打就覺得好好笑

yes
若驊 BB 成日俾人騷擾又唔見佢地出聲

你試下貼幾張圖出黎

佢地j𠹌完入聖人mode咪叫人唔好j

陳巧文先係第一代

J你老母，拉

？

凱晴就唔尊重
長毛就正皮

真

我想中出佢

佢地j開catgirl

推拉師

好多女人唔抵得

唔覺

之前做得唔好 而家覺悟想改善叫偽善？
開頭做錯咗就要堅持錯到尾

以前成日話游b似市川，又話佢似張耀揚

搞到我開市川嚟j都覺得自己好似j緊烏鴉咁，鳩都縮撚埋

邊個市川

有咩好J？
J人睇時機好嗎？

市川まさみ

女優黎

大奶奶

我覺得唔太過分
唔好騷擾到佢
唔好礙正事就好

日本人J凱晴：國際輸出 叻女
連登仔J凱晴：屌你班仆街精蟲上腦未見過女人 focus返人地正職啦

問題係拉人個啲其實比唔到合理理由唔比人J

只j遊b 不j49000

好正

最鍾意呢啲樣唔突出，但有平凡美嘅女

卡華路、拿姆、迪西里……

推

好想佢幫我乳交

對波唔對人，邊個波大道理就係邊到

哇，中出呢d咁騷擾性既野都講得出口？？

你當若驊手足嚟?

連登新移民就躝啦

好人好J一生平安

好撚粗隻腳 做左區議員搵到錢 分分鐘食仲多

班垃圾講野有point就唔洗留個拉字然後走撚左佢啦

我會叫佢賜你聖水，好好表現自己

pull

叫你唔好j佢果啲都係想自私j啫

當我地鬧黑警性騷擾女手足嘅時候，另一頭連登仔性騷擾女手足，做埋曬黑警啲衰野
你要J就J AV啦，J 女手足做嘜撚野

拉
游嗰時咩情況呀
依家打杖呀 DLLM

嗰啲話奴隸制度係邪惡嘅人真係好偽善， 奴隸制度盛行嘅時候你都未出世呀

嗰啲話帝制有問題嘅人真係好偽善， 當時個個國家都行帝制嘅時候你都未出世呀

嗰啲話唔應該用核彈炸咗個地球人真係好偽善， 當年超新星爆炸啲輻射仲勁過而家啲核彈嘅時候你都未出世

舊登j游B嗰陣佢地分分鐘重未斷奶 同 覺唔覺叫人唔好j凱晴班友好能偽善 有咩關係

推拉師不願面對
騷擾女手足就唔得
騷擾男手足就more
同女權撚一鳩樣

on9 第一日上連登？

今次唔計...

若驊係雞係公廁
冇得比

打個j都要攞不反
人生已完

圖定屎眼

咁撚大波打和啦

呢樣真 妒忌心重撚到 女人

重裝甲厚粉天婦羅，不了
游B自然好多

游果時都係打仗
果時重要得千幾人圍中聯辦渣🙈🙈🙈

佢係咪冇可能著低胸
真係會包唔住

同意

你個藍絲仲唔係日日j 葉劉 大波華

扮睇唔到

lai

收皮啦班雞蟲，同班武裝曱甴有咩分別呀 又精蟲上腦

做咩唔認自己成個狗公咁好撚肉酸姐
話人靚無所謂 但下下又話想屌又流哂口水咁
同埋有絲打㗎 偽咩善痴線

推拉師=維穩機器
完全無視討論內容
不斷洗版阻止討論令到連登淪陷

推拉師不如覆下呢段先

黑警捉女手足入去狗屋女女女
連登仔又有捉女手足去女女女？
連登仔剩係上網得把口up下咁又有得同黑警比

Cc台仲係咁串荷蘭叻 點知原來一鳩樣

真
游B好J咁多

喺連登圍爐9up都叫騷擾人哋
咁我出po話Donald Trump死全家算唔算恐怖分子

想中出梁國雄

唔覺 真係好反感

諗起佢嗰袋波

咪同弱智嘈啦

我唔想人丁我女朋友都好正常姐

講咁耐圖都無張

所以唔係用連登好多年就唔可以上連登？
咁你叫連尼住唔好俾人註冊囉
你以為連登係你㗎
唔係為咗抗爭我都唔會用連登啦

嚟到依度 唔尊重連登文化=新移民唔尊重本土文化 後面嗰句直情大陸人口吻咁 我唔係為咗香港啲福利我都唔會落嚟

J 開林琳
佢落選左擔心以後無得見佢

連登俾咗咩福利我呀？
出嚟抗爭要出錢出力你講到同攞福利一樣
唔識類比就唔好用啦

咪撚理d傻閪p牌啦 成班客家佔地主

咪就係囉咁樣對手足好衰

推拉師 禁J師

J吾落

J凱晴不如j仇囡

你為咗抗爭先嚟連登 咁你咪淨係關注抗爭囉 我哋9up關你撚事咩

我覺得議員都係手足
贊成樓主叫人收下口 尊重下手足
有咩問題？

你係連尼住？？

照你咁講 咁除左林鄭 香港有邊個可以反對新移民

所以大家都唔係林鄭 大家都有權發表意見
問題係佢個舉例係全錯
錯咗仲盲撐 用P牌嚟標籤手足
覺唔覺得熟口熟面？

大話會：
抗爭就係暴徒（P牌就係傻閪）

照你咁講
新移民就算講野有道理都要話佢錯？
勇武係梁天琦帶起 咁抗爭都唔應該勇武
因為新移民永遠是錯的